國際戰線，美國女記者Suzanne Sataline比魔警將她包圍，嘗試制服她

此外，防暴警又突然推撞戴綠色頭盔、穿反光衣的外媒女記者Suzanne Sataline，並將她包圍，嘗試制服她，但其後又釋放該名記者，未有解釋原因。Suzanne向記者表示，她在警方推進時跌倒，繼而有女示威者亦倒在她眼前，故她以電話繼續拍攝，惟遭警方不斷大叫「where are you from？」然而即使她多次回答來自美國，警方仍繼續追問，警方一時叫她離開、一時叫她坐下，令她感到無助，亦擔心其翻譯被捕；其間亦被警棍打到手部。

幫Suzanne翻譯的劉先生指，Suzanne年屆56歲，在港採訪多年，剛才被警方推撞跌倒，被圍困時亦有警員朝她頭盔打一下。及後他被趕至10米範圍外，不能觀察記者情況，「你知啲警察又唔識英文，如果雞同鴨講，驚對Suzanne不利。」她其後向在場PPRB警員理論，投訴撞跌她的警員，惟PPRB僅稱稍後跟進，Suzanne怒斥「I'm done」轉身離開。

你知啲警察又唔識英文

煲大啦

毅進仔識撚America/USA點解咩

要翻譯

佢地認知裡面都無usa，得chi na統一世界

呢D咪係真正既國際戰線彈藥, 出面仲成班人係度輸輸輸

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

推

個女記者有無TWITTER

佢老細謝sir一定識

香港授敎育無理由咁普通英語，都唔識講，除非係內地人

Twitter

推有用post

李克強都精通英文直接見英女王